巴士迷冇老母生架，係死氣喉到瓹出黎

我睇過有人屌死氣喉
勿出圖

死氣喉生囝

我哋巴士迷得罪你？吊你考母